留意到個女仔朝朝同我搭同一班地鐵, 佢見親我就會行去另一格車

係咪想畀啲咩signal我?

個signal係你好柒

想你去追佢

唔好諗太多,係因為佢見到我係隔離車廂

哈...酸

條女心諗:

求教學

仆街 原來就係你日日跟住我

你跑過去 佢應該會繼續走
呢個時候你唔好怯
繼續跑過去
佢越走你就再跑快D
最尾我諗去到警署應該佢就會停 咪追到囉

咁我都要返學架嘛
我最多咪每日預早左十分鐘喺入門等你出現先跟你入閘, 唔算跟蹤下嘛

暗戀你 見到你怕醜

所以樓豬都唔好再等
下次見到個女仔直接表白吧喇

諗諗下
有八九成似係

聽日放膽咀落去 告別單身啦

其實係發現你望到佢之後怕醜既表現黎 去啦飛雲

逃避你 卻又期待我可跟你做情人

你咁撚臭

死變態

唔使講啲咩先?

thanks
準備聽日初戀

今朝唔見佢
係咪睇左呢個post

做牛既每個星期都有一日假啦

我同你相反
個女仔每次搭車都坐我隔離

有次我見車冇乜人，突登放底個袋
佢就問我可唔可以卑位佢坐

嗰個係我表妹
佢有啲弱智
佢睇你個樣
以為同你可以傾到計先坐你隔離
佢冇惡意嘅 sor

原來個呀婆係你表妹